未訓既咪入黎傾下計囉（196）

如果癡癡的等某日 終於可等到一生中最愛

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

浮仔

飯仔

偷蛋蛋

兔兔

新人？

係啊，我最鍾意偷蛋

反譚大聯盟第一次召集！

支持

咁我點知自己係太陽定月亮

你出機票？

咁啱入咗嚟

譚仔？

夜晚繼續叫春

Twitter also

入資料
之後就見到

失戀最低落果排 冇番個半月學

步步

Jed

之後覺得自己好on9

反蛋包飯

冤枉呀皇上 小人琴晚係勤勸佢地唔好講皇上壞話咋

輕鬆

中學定u u就冇所謂啦

都唔洗計既
好多網都check到

做咩春天偷我隻雞蛋！

新人留名

你對住啲比較內向同冷性格嘅人你就係一個溫暖嘅太陽
你對於一個迷失方向嘅人你就係一個月亮指引佢去清晰嘅方向

加油

欣姐

戇咩春天鳩唔開心就要休息吓架啦 撐你

對

新人歡迎你
唔知點解有新人我就會好興奮

腰板要挺直

朕對你很是失望！

因為其他人啲雞蛋特別香

蛋包飯一定要反，只蓋在上面怎能算包？

唔好

小心佢偷你

架架

扮 繼續扮

I feel blue

蛋蓋飯

我細佬岩岩又搶我桃b
佢:
我: 你知唔知桃b係男仔黎架
佢;
一手扔返佢落地

獅子女就係咁能假

why要反譚仔
明明咁好食
特別係雞翼

Errrrr你岩

魚包雲

塵巴溝女實有一手

藍店

男人要好腰力

做咩轉投敵營

load左兩秒先明

等陣計計先

藍店黎 中資

真

睇唔明

應該唔會既

真？

啪啪聲

你有蛋

下
認真咩

譚仔唔係比日本公司收購左咩

Sor唔溝女

下 係咩
我都唔係好信

丸龜買左喎

u 但係都覺得自己浪費左好多時間

小人冤枉呀 小人無辜架

唔知呢。。

比你睇

好

睇咩？

雞蛋有味架咩

又幾幽默喎衰鬼

你好古惑
快從實招來

我話有就有

餃姐又發作了

果段時間 完全冇曬笑容 日日都好似發癲咁 無啦啦會係屋企喊

睇左了

認真！？

[sosad唔緊要
魚幫你

好 你話事

歪

Errrrr

唔明邊個打邊個
同埋出生時間唔肯定

等魚魚～～

咁不如...

Cry吧

擺圖上黎之前再三檢查左有無自爆

我意思係搵個網計

好惡

你cut咗即係乜啦

結果都係有

今日我最靚

係咪姐係唔食得譚

當星盤中的太陽落入了第六宮，你喜歡藉由工作、勞務、服務人群等方式來展現自我、肯定自我。無論你是否熱愛工作，工作將佔據你生活大部分的時間。建議你應訓練自己有效率的處理日常例行事務，這可以幫助你的生活更加順暢。由於工作會導致能量的消耗，因此你必須特別注意過度勞累與健康的問題，平時應適度的休息並補充體力。此外，你有機會可以獲得有力部屬的幫助，在工作領域中易成為領導者。

on9 我最撚憎返工

又唔係我ig名

其實好似之前一直都有人講係中資老細

真
快啲自拍

想知媽咪既IG係乜

唔食譚仔了！

系

頭先邊個話要聽after rain既舉手
send比你地

無野睇的

我都想follow你ig

日日你都最靚

開心

我

ok

嚇下你姐 冇事
但呢個你又點睇

打你入冷宮

唔理 照殺

咁我哋聽日食咩

唔食了唔食了 雞翼咋麻食第二間

諗下諗下，我作為新人，其實唔應該咁樣

我我我

偷我果兩隻雞蛋未

你唔係得一隻咩？

點解要打我入冷官
臣妾有咩做得唔好

妖我嚇親
真心唔知

陳奕迅的確是得一個

我走人先！

唔知有咩好提議

呢度好多蛋

Eason?

偷咗都唔同你講

岩呀

果段時間搞到自己gpa好差

咪係！
新人就自爆咗先

太好了 我驚你比人爭
同你一齊入冷宮住

等我搵下有咩黃店喺灣仔

雞係我菲佛食物 包括雞蛋 快d還返黎

食神餃有咩推薦？

有待考究

唔係啩

唔好再食啦

唔俾媽咪走！

好眼訓

我唔識食架

暫時唔好食住啦又唔係一定要食
自己煮囉

謝皇上 臣妾受寵若驚

交比你

知啦慘過失戀

獨獨
Long time no see
錫淡先

麵匠風龍

係 呢到規矩嚟 我地個個都爆晒架啦

好惡！！！！

d字真係好鬼靚

玩我未

Join

土匪雞

咪扮嘢 明明係食家嚟

跟我走ok?

我又食～

雞翼呀

繼續dig下先

又變成人台

個樣唔靚

好傷心

個日數曬比你聽啦

我例外得唔得

我好nice架

臣妾一直冇離開過皇上

唉

又黎

見靚字如見人

好呀好呀

我好耐冇吃了

傷心

唔係飲食台咩

j我個字

你聽日得閒嗎？

見字如見人係真的

join

上whatsgap睇

後日食鹽so g

？？？？

我哋交換條tg之後就交換咗自拍了

你話呢我地個個爆晒你唔爆

方加

我又黎

好 confirm咗再話你知

早抖了大家

想Join

bye bye

諗食咩嘅責任就交比塵巴啦

Gn

早抖 楚楚 😁

好
我個日未知幾點ok
到時過你知
可能1點左右

媽咪晚安

咩嚟

想見你
你靚仔嚟

好～

App？

咁突然！

矛錯喇

一個app

晚安寶寶

嗱，呢個就係我，喺咪好可愛呢

咪係 你唔好諗著走數

唔緊要如果你係毒撚驚見到新人嘅話
我見過佢所以唔驚好人來的

早抖楚楚

早抖皇上

狼? 狐狸?
唔識分 but v cute

冇問題

你早啲confirme我！

文文!

頂 唔好再笑我了
遲啲出嚟得個毒撚就尷尬了

狐狸，我都覺我好可愛

讀書讀成點呢?

希望唔好咁多人

又長姿勢了

算你啦 咁得意

graphology

名仔而家好叻了

可摸耳摸耳

你地班痴線佬仲未捨得訓

都ok嘅 好懶同攰
你呢?

1點鐘 預咗大爆炸了

不嬲都好叻

當然可以

你識野喎 0靚仔

一齊懶

聽日考試仲未溫書

見字如見人

1點半會唔會好d

哦 係咩

花～

咁你快啲po你啲字出黎

最爆炸一點半 我早啲去拎位算啦

邊做野邊讀書

之前抄過po既人名
好核突唔啦

我個日可能會早啲搞掂呢

餅 唔駛返工咩你聽日

冇動力...

請問唔尖嘅窿會唔會收平啲

聽日方加啊～

我未睇過喎

唔係架其實

唔緊要啦 應該有位嘅

係咪想試下免費體驗

究竟講緊咩春天

咁要變叻d啦

最桑呀

佢恰我

唔尖既窿 = 圓型同方型 = 圓方

個日話你知幾點

爽啊

邊有
餃姐最好人

你就好啦

收到餃姐姐

返sales係咁～～

巧滴

乖

德德又想帶風改成人台

究竟你個post啲人做咩春天

咩人諗咩野......文盲！

我個日留意到
你隻手都幾大

嗱嗱嗱！唔比成人台架

唔好呀喂

你跟得上我既步伐未？

大師級

唔是我

圓方=圓方豬=不理不理左衛門

個個都咁講

努力緊努力緊

呢個post

哇 名名你真係 錯字達人

都唔使睇份pdf
toridoll個網 company history都寫到明

November 2012
Sold 63% share of TORIDOLL AND HEYI LIMITED (Hong Kong) to HEYI
GROUP HOLDING LIMITED and changed it into joint venture.

因為真係幾大
你食烏冬個陣 我望到

蕎麥麵嚟（佢聲稱）

Sor
我好似認錯人

餃餃

唔準笑

咁少

Up 乜? 平衡空間?

佢咁都可以認錯！？
要改名做「木角斗 木角斗」睇黎先唔會認錯

我以為是烏冬
重點是你隻手

平行空間呀 文盲！！！

好好笑

好春天好笑

譚仔係中資

Alex dor duck

我load左好耐

之前有個ex真係因爲我手大先鍾意我

萍痕匙胸

我認錯頭先7年分手個個

大佬
以後帶埋細佬出來行
等我做細嘅好好向你學習

恰9me

手大都可以係鐘意既理由

雞竇 同 屌雞果張床 既分別？

=.=

春天

再食罰你請我食雞翼

喵喵啱喇

希望啦

會

我心諗做乜講春天

咁你隻手真係好大
我都唔知自己幾時開始j手

呢個係

獨獨

失戀達人

有無人喜歡青筋手，我有大量

睇過理想國
不過睇開尼采多

笑到cls

圖！

我都係

大量

我冇男友
不過就政見唔同
我覺得會成日嘈交

係咪駁唔刀先

所以咪散咗

我最鍾意J手 大家可以比隻手我J下

你有大手板
放你一馬

你好型

係掛 我9噏架咋

淨係愛你隻手

唔訓嘅?

食咩呀

未眼訓

我要放佢一馬
因為佢有大手板

想睇

謝主隆恩

大火尸

九唔搭八
聽到都迷一迷

駁唔刀

又打錯再笑罰你...

但我眼訓 好似係香港時區咁

我好似美國時區咁

叫名仔快貼

餃姐真好

無人比手我

屌

唔洗客氣
貼手出黎就放過你

想吓好

咁交換啦

獨獨
眼訓唔好死頂啊

想睇邊本?

扮無野

名名

又錯

唔敢訓

唔制啊

錯字嚴重

對唔著 以後留意吓

比我女友隻手你J

一定好快
會相處唔到

你咪見過囉

緊係
比面你隻手

做咩

獨獨
熊抱！！

你男友隻手好冇j

唔好咁啦

Double check!!!

請我食雪糕

我重喎 你對手會斷

欣賞會追根究底既人

Ok come!

想搵窿捐

手呢

Mon帖

唔係比面我

好J
大手手

知道了

要j

Ok
手呢

夾緊薯片

你好重要！
再重我都要

大佬唔好咁癲啦

楚楚可以反譚了

Gym窿 lo

乖！

唔識up相

貓耳大人要睇你隻手手

你地出黎尖窿都幾遠喎

正啦
一定好正

你對襪優到上膝頭啦

晏晝要同親愛既同事食

貓耳大人都想睇

勁!

有個係圖片功能

無錯

都要慢慢捐

望佢隻手可以望好耐

對喲！

跟德哥學野

我好似撻著左個笑掣咁係咁笑

Why arrrr

可惜了

䏍仔 唔知呢

你好幸福

唔洗訓

䏍點讀

大隻過我隻手好多

我隻手好大

應該係 異體字

咪又係手一隻

到你啦古路巴

做乜春天

又灰了追完post

你同楚楚最好

咁能大

聽到好感動

唔比

圖？

女仔既野 你唔春天明架啦
等如有啲男仔鍾意女仔有靚手一樣

終於

姨椅......講緊信用評分制度喎

到你啦

真係唔春天明

應該會過到

屌
唔比啊

係呀 講緊支那有仆街同我地有幾好

好撚正

成班變態婆

差唔多訓 唔洗睇了 過硬既

羨慕！

等我放閃貼拖手相先

你有冇對女仔邊個部位
特別會去留意

嘻

好 訓醒有好消息

真係要？掉埋比你

實物仲好j

喵喵

真心好正

我叫左名仔影比你 wo

斬落嚟寄比你

但我手頭上無資料

睇隻手都知係靚仔

笑咩

好正

影多幾張相就夠

你下次影完
可以pm比我

真呀

nancy 講野 聽埋先

Ok
自私J

日日丁

通過咗!

已save

咁貪心都有

緊係

下？我delay？

人總貪心

請我食鹽so g咪有得睇

冇delay呀嘛
依家講緊唔買武器比popo

圖右係我，歡迎挑機

冇人反對

痴能線 巴打要唔要考慮吓睇睇醫生

希望真係有用

真的嗎！？

佢向大陸買..

好 我搵機會影

不過要比埋參議院先過到
就算冇用都激撚死支那

咁我唔洗食野啦
淨係睇你手就夠

@貓仔

以為會最後投票之類先正式通過

你地兩個唔好咁痴線啦

真呀
第一關好順
仲有幾關

Yaaaaa

比老細趕

真.. 殺得仲多人
不過啲賤狗可能都一齊死埋

好真

假既 唔覆你了

原來你都j手

德仔隻手都唔錯架

即刻投

做乜

啲teargas

我叫左唔食

0410 香港人權與民主法案於眾議院通過

真... 唔只山埃 到時毒氣

要開post 了

可以可以

遲d影吧，熄左燈

sorry bro

SIR, THIS WAY~~~

咁你喜啦

冇嘢 都幾日了

吹奏你

Good morning

係啊

早晨

好能驚

個老細睇個樣
其實似藍藍地feel

同好

到時支爆

叫個毒撚做婚姻嘅proj

我都覺

直播緊

希望！

一定係個d 睇住tvbb
屌手足個啲

手機淨係得拖女朋友果d手手相

依家好開心 唔眼訓了

係

好消息

今個月嚟m正常返少少
中間斷咗2日

其他人呢

笑毒撚

想唔想十個月無M黎

我只係個廢物

唔想做媽媽住

又通過了

痴能線tg?

支持欣姐

假 欣姐好叻的

我都好想罷m記
但我收到爸爸媽媽比嘅m記卷

其實好似眾議院之後仲有參議院

係呀 比我打下飛機啦 開心下嘛

大快活有冇飯券

想咸
爭取嚟足7日m
爭取紅色m血

廢的

買咗卷唔食都係蝕比佢

貓仔都話可以爭一個

你唔用張野
仲蝕wo

有
無人比我
同埋行完街又真係得返m記

真 打個飛機訓教都舒服d

明明係每個人都正常會擁有既野 居然要爭取

傻的嗎 我又有個frd又係咁
幫你報牛！

我食咗好好好好多餐

我下次攞啲畀你

咁咪好～

邊個邊個

琴晚又食咗
屋企附近無唐記

平時食返黃店

畀欣姐

小心熱氣

period god

未死就算

At long last

笑左 sor

無錢

矛錯 今日心情特好

唔算得！

唐記其實幾抵食既

所以換返鴻福堂涼茶

蒸飯

可以去溫書同做功課

小妹好認真

黃店？

小弟之前隔2日就食

Alex dor dick

保護我

食咩可以行氣活血

5g
我有卷咋

德叔

米青

做鳩華為

美帝最後唔好出賣香港呀

等哥哥保護你

你點解有咁春天多卷

900

希望啦 不過佢賣唔賣場仗都要打落去

羸哂

自己香港自己救

拖實我

真 不過有大國撐 容易啲支爆

因為我窮

咁又係嘅 有盟友一定好打啲

我都好窮

你fb pm 香港自由之書

要訓了各位

早抖浮雲

佢會有黃店券？

早唞名名

711撈麵貴咗了

早抖 聽日見

好多人捐野比佢
唔一定黃店
但都有人捐左
唔用＝浪費

支那都有今日喇

早抖

早抖獨獨

明白

點解唔會知道自己嘅長處？

有！

打太多？

點解我怕醜喎
同埋我又真係好似冇正式度過自己幾長

好似我之前咁？

有冇人成晚訓唔著

個心又痛
啲藥無用

咩事

有

成日都痛嘅 睇咗醫生未?

點解咁早

打咩

巴打加油一定冇事既

放心啦 無事嘅

未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（197）

開定先

999